覺唔覺得星爺攪笑都係把死人聲好笑

如果換第二講返相同台詞就唔好笑，所以係咪天份好緊要？

張家輝把聲先搞笑

佢把聲同語氣
加埋佢d死人樣